唔講其他 連登仔幾時咁關心班00後讀唔讀書

睇左咁多個POST 發覺全部連登仔突然轉性 去關心班細路會唔會誤信
YAKI WONG同乜鳩公子既言論 去唔讀書, 其實呢樣野冇乜得好吵, 你唔讀書將來一係偷呃拐骗賭,
一係做地盤差佬 呢D低學歷高勞力既工, 得罪講句關我撚事咩, 你班柒頭00後咪唔好讀囉,
WFC
其實大家都係對上面兩位撚屌既不滿 借機會屌臭佢地姐, 先唔講果位YAKI WONG一開始呃小妹妹錢出位, 果位乜鳩公子先係最撚討厭, 一位中學都畢唔到業既人 炒股賭錢一個月搵多個你班大學生(好似係), 相信大家都好反感, 再望望佢既嘴臉
真係想一拳打落去
係呢到希望同乜鳩公子約戰, 出黎打擂台 我一撚定打到你牙都甩灰鳩埋 屌你老母

嬲撚到打錯字 大家唔好介意

其實讀書真係冇用
做完出黎都係得1xk
佢係講得岩 真係唔好讀書好
咁大學生就會有返優勢
利申 中大grad

傻閪mk自稱公子

希望為下一代著想嘅你 可以用少少時間 關心下

民陣表示，將於6月9日舉行遊行，以回應保安局局長李家超把《逃犯條例》修訂草案，直接提交大會並恢復二讀辯論。召集人岑子杰表示，目標是有30萬人參與遊行。

民陣預計遊行在當日下午3時集合，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道。

可能今次，會係最後一次
6月12如果二讀成功後，三讀應該半個月內搞掂。
為咗自己 身邊嘅屋企人 朋友 下一代
唔好再話返工不了

屌佢老母

佢好似得15x

一齊車輪打鳩佢?